請大家小心網上詐騙 時刻保持警覺

大家真係要好小心

你自己傻閪就咪上網周圍唱啦

仲玩埋d要私下交易既垃圾驚
抵撚死

警察根本唔會理依d野
驚西

希望巴打都小心d
不過我鐘意周圍唱
佢同你有親呀？

昆狗死 家

想分享一下報案經歷
話說今日去報警終於肯受理
首要去多次報案室再去搵CID
去到首先要等個半鐘
同啊sir不斷重複案情
終於跟啊sir去落口供
我就衰on9以為自己係受害者
啊sir就會禮貌d
點知唔係
我都差d以為自己係犯人
落完口供
又話我好串係對話係咁罵個昆狗
話可以告我騷擾
我幾驚佢講真
被個昆狗呃完之後
仲要被個昆狗告番轉頭？
唔撚係掛

大佬被人呃
有情緒罵人都唔可以體諒下
個個都係聖人咩？
被人呃完仲可以100%冷靜
我真係做唔到
不過我就得個諗字
答佢知道就算
唔想被人再借d易屌9我蠢
雖然我真係蠢
最後想講
交易係建基於人與人之間的信任
但係信任係網上係唔存在
同埋軍裝警員有禮貌過便衣差佬
大家無咩事唔好去報案啦
被人呃左幾百就由佢啦
D差佬根本唔會想你呢d螞民既衰on9case
唔係既話又比人審又會比人告架啦

打左出黎個心舒服好多
現實無咩值得傾訴既朋友
阻住各位睇post講聲sorry先

依家諗起
真係覺得不如一開始由佢算
其實警察都唔會理架啦
與其嘥呢d時間報案
不如parttime搵番d錢好過
又要受氣又要搞差多野
一陣啊sir唔妥我
告我騷擾
又整花個底
到時真係玩完
自問都有唔該前唔該後
轉工個時同人解釋
人地理得你咩事
個底花左就唔會請
諗起真係好驚
早知我做毒撚好過

一個就網上狗 另一個就著住制服既狗

多謝巴打回覆
真係好感動
多謝你

三五識七, 一係面交一係先貨後錢

以後唔好咁易信人 咪ok囉

多謝各位留言既巴打
真係經一事蔡一智
過一排我會打去銷案
早前見到有個post廿幾歲就花左個底

真心好驚個底會花
我唔想呀